百足行樓梯係會輕鬆啲定辛苦啲？

有一百隻腳行樓梯會唔會輕鬆啲？
我依啲兩腳毒撚行幾層都好攰，有一百隻腳咪辛苦50倍？

你單腳辛苦定雙腳辛苦？

一隻腳係跳
兩隻腳係行
點比較？

咁點睇出
三隻腳會辛苦過兩隻腳？

一隻腳攰辛苦啲定兩隻腳都攰辛苦啲

你要同時第起一百隻腳，應該會攰d

但係如果加埋對手落去行又好似係兩隻腳行舒服啲喎

一支竹一扎而折彎
未聽過？
俾子彈蟻咬痛d定俾100隻垃圾蟻咬痛d？

你up乜9

隻百足跳起?

世紀謎團，不如我地訪問下百足先

咁佢又唔係同時喎

都係用腳行[

屌
呢個post做乜鳩

學術討論

Pish